[學生投資系列] AAPL新產品日必食屎

大家好, 又係我

上次分享完TSLA睇法, 今次同大家分享第二隻股

就係AAPL

來緊AAPL 15號有event,

有4個新產品出
-Apple glass
-Iphone 12
-Ipad (new edge to edge)
-apple watch

星期二果日稱為“Time Flies”
主要焦點將放係手錶上, 因此係活動既名稱。

Glass下年先算啦

Iphone 12同Ipad應該今年出
但Iphone很有可能先十月份發布
幾時出就未知

利申: 20 Nov 20 118.75C x5

十月先會開始$$$$$
大家睇路

升小小再暴跌

Yes

有新product 所以呢？

你文盲？

有4個新產品出
-Apple glass
-Iphone 12
-Ipad (new edge to edge)
-apple watch

鬼唔知咩

你估個個連登仔都睇咩
例如 Tsla仲係認知賣車公司咋

想主想入貨

咪利申左囉

4個新產品出
同AAPL股價有咩關係
隻隻字都睇得明
加埋就唔明

Title咪有

學生投資系列

咪燈啦

Sor

樓主話跌到仆街喎
咪正囉

趺